export default function ENUMERATION() {
    // kindly match the quarter_pk in QUARTER.ts file
    return [
        {
            "pk": "993221332",
            "quarter_pk": "7113874452",
            "activity_pk": "1234566",
            "question": " Uno kan titulo nung istoryang narungog mo?",
            "answer": "Online Klas ni Maya"
        },
        {
            "pk": "9932213442",
            "quarter_pk": "7113874452",
            "activity_pk": "1234566",
            "question": "Sisay kan mga tauhan/karakter sa istorya?",
            "answer": "Maya, Mama Tinay, Mam Ana,  Berto, Ben, Lito, Cora, min si Sita"
        },
        {
            "pk": "4412394380",
            "quarter_pk": "7113874452",
            "activity_pk": "1234566",
            "question": "Sayn nangyari su istorya?",
            "answer": "Sa baluy nila Maya"
        },
        {
            "pk": "1134448421",
            "quarter_pk": "7113874452",
            "activity_pk": "1234566",
            "question": "Uno ginibo ni Maya sa istoryang narungog?",
            "answer": "Nag Online Klas"
        },
        {
            "pk": "6528804178",
            "quarter_pk": "7113874452",
            "activity_pk": "1234566",
            "question": "Unong ugali kan pinakita ni Maya sa istorya?",
            "answer": "Magayon na Ugali"
        },
        {
            "pk": "6528804178",
            "quarter_pk": "7113874452",
            "activity_pk": "7393613815",
            "question": "Pagkawn",
            "answer": ""
        },
        {
            "pk": "6528804178",
            "quarter_pk": "7113874452",
            "activity_pk": "7393613815",
            "question": "Amnan",
            "answer": ""
        },
        {
            "pk": "6528804178",
            "quarter_pk": "7113874452",
            "activity_pk": "7393613815",
            "question": "Ataman na Ayupan",
            "answer": ""
        },
        {
            "pk": "6528804178",
            "quarter_pk": "7113874452",
            "activity_pk": "7393613815",
            "question": "Bado",
            "answer": ""
        },
        {
            "pk": "6528804178",
            "quarter_pk": "7113874452",
            "activity_pk": "7393613815",
            "question": "Prutas",
            "answer": ""
        },
        {
            "pk": "6528804178",
            "quarter_pk": "7113874452",
            "activity_pk": "6654321",
            "question": "Ngaran",
            "answer": ""
        },
        {
            "pk": "6528804178",
            "quarter_pk": "7113874452",
            "activity_pk": "6654321",
            "question": "Edad",
            "answer": ""
        },
        {
            "pk": "6528804178",
            "quarter_pk": "7113874452",
            "activity_pk": "6654321",
            "question": "Petsa ning Kapangakusan",
            "answer": ""
        },
        {
            "pk": "6528804178",
            "quarter_pk": "7113874452",
            "activity_pk": "6654321",
            "question": "Istaran",
            "answer": ""
        },
        {
            "pk": "6528804178",
            "quarter_pk": "7113874452",
            "activity_pk": "6654321",
            "question": "Grado min Seksyon",
            "answer": ""
        },
        {
            "pk": "6528804178",
            "quarter_pk": "0214811335",
            "activity_pk": "0564312581",
            "question": "Saku kan bolang kaan.",
            "answer": "Saku"
        },
        {
            "pk": "8144289772",
            "quarter_pk": "0214811335",
            "activity_pk": "0564312581",
            "question": "Ka Sally kan baloy iyan sa may tulay. Sanra man su tindan idto.",
            "answer": "Sanra"
        },
        {
            "pk": "2656517153",
            "quarter_pk": "0214811335",
            "activity_pk": "0564312581",
            "question": "Si Mara lang igos palan magnuru negosyo. Sanya man palan su tindan prutas iyan sa kanto.",
            "answer": "Sanya"
        },
        {
            "pk": "7139144946",
            "quarter_pk": "0214811335",
            "activity_pk": "0564312581",
            "question": "Maiigos magturo sa moduleskan mga gurang sa mga akos ninra.",
            "answer": "Ninra"
        },
        {
            "pk": "0774236875",
            "quarter_pk": "0214811335",
            "activity_pk": "0564312581",
            "question": "Kamo na kan magabayle kaya ihanda nyo na kan sadiri nyo.",
            "answer": "Kamo"
        },
        {
            "pk": "0774236875",
            "quarter_pk": "0214811335",
            "activity_pk": "0564312581",
            "question": "Kamo na kan magabayle kaya ihanda nyo na kan sadiri nyo.",
            "answer": "Kamo"
        },
        {
            "pk": "3368323348",
            "quarter_pk": "0214811335",
            "activity_pk": "4626965552",
            "question": "Kami kan nagabantay sa tindan ni Ate. ______ nya ilinagak habang naga trabaho sya.",
            "answer": "Saku"
        },
        {
            "pk": "7174710877",
            "quarter_pk": "0214811335",
            "activity_pk": "4626965552",
            "question": "______ kading panyo na napurot mo. May ngaran ko baga kadi.",
            "answer": "Saku"
        },
        {
            "pk": "2850065246",
            "quarter_pk": "0214811335",
            "activity_pk": "4626965552",
            "question": "Itataw ko ______ kading regalo ta birthday mo.",
            "answer": "Saimo"
        },
        {
            "pk": "2850065246",
            "quarter_pk": "0214811335",
            "activity_pk": "4626965552",
            "question": "______ Kadtong awtong linunadan ninyo kanina.",
            "answer": "Sainyo"
        },
        {
            "pk": "2850065246",
            "quarter_pk": "0214811335",
            "activity_pk": "4626965552",
            "question": " Magabaranga ______ nu premyo ta sinra palan nanggana sa contest.",
            "answer": "Sainyo"
        },
        {
            "pk": "7661796004",
            "quarter_pk": "0214811335",
            "activity_pk": "1476073778",
            "question": " Saen parte makikita su pisara?",
            "answer": "Ampangan"
        },
        {
            "pk": "0506286748",
            "quarter_pk": "0214811335",
            "activity_pk": "1476073778",
            "question": "Kin nagkaiyi na ika, saen parte ka paidtu sa log klasrum?",
            "answer": "Likudan"
        },
        {
            "pk": "7351250764",
            "quarter_pk": "0214811335",
            "activity_pk": "1476073778",
            "question": "Saen parte makikita su bintana?",
            "answer": "Wala"
        },
        {
            "pk": "2709117412",
            "quarter_pk": "0214811335",
            "activity_pk": "1476073778",
            "question": "Uno kan makikita sa likudan nu klasrum",
            "answer": "Teacher table"
        },
        {
            "pk": "0909618581",
            "quarter_pk": "0214811335",
            "activity_pk": "1476073778",
            "question": "Uno kan dapat gibon mo para maging",
            "answer": ""
        },
    ];
}